![](http://keyps.baskent.edu.tr/showcase/assets/images/logo/orjinal/keyps.png)

# **Başkent Üniversitesi**

## **Mühendislik Fakültesi**

## **Bilgisayar Mühendisliği Bölümü**

## BİL344 Veritabanı Sistemleri Ödevi

### MyUber Sistemi

### Öğretim Elemanı:Dr. Mustafa Sert

### Geliştiren:Hamit Zor

### (Kodların %99'ı şahsıma aittir. Bazı kod bölümleri (email regex pattern gibi) hazır kullanılmıştır.)